要抽水就公海抽 咪爆閘入人地吹水post啦屌你老母

屌你乜撚野白豆奶 係咪綠豆仔D FD黎

得罪講句 關你撚事咩ching

樓主返成人台啦
爆閘過黎波台

唔準甘講我老婆

那個了

疤區黎咩 無寫喎 我當即討睇波咋

上場條傻9

係呀 人地疤都咁厚面皮

爆佢咪爆佢 洗同啲狗講口德？

岩

冰個再恰結衣姐係同我過唔去

結衣BB